[港鐵職員入] 港鐵車長率先罷工，港鐵真喺單方面被全面癱瘓?

因為小弟追過Post話喺港鐵車長大多喺裝假狗，個系統已經可以自動運行

有沒咩措施可以放大其成效，呢個真喺致命一擊嚟！

香港人性格得我自已戇居居咁做，我味好蠢。
同埋是勝利球迷，呢一擊要超級有效！
真喺要好好討論預測假如車長唔開車，
狗鐵應對喺點，
我地點幫你?

認真問，味撚打飛機！
狗鐵能唔能夠自己恢復所有路線?

全港得南港島綫同迪士尼綫行全自動 無人駕駛
其他雖然都係行訊號系統 但需要車長執行

車長俾人打啦❗️罷啦❗️

自動運行但都要有車長守住架車先比開

有車長都炒車 無車長仲得了

宜家泥講冇可能無人駕駛，聽講因爲消防唔畀，所以到而家就算南港島線都要有職員上車睇住架車